一場風災睇出澳門人智商

應該大部份低過60
消防博命落水救人揾屍都冇掌聲，有班友出做幾個鐘就要感恩鼓掌乜乜柒柒

香港都係一樣
消防死左, 香港人搶住捐錢
修路工人死左, 無人理

駁唔到

消防員救火救死架

成個澳門揾1000個壯定丁清街都無
要去揾支那軍事清

修路工人每年死既人數實多過消防員....

修路工人夠係幫市民修路死嫁咯

一個颱風就睇到澳門係幾撚垃圾

唔好噉講
每次打風都我會打咭同警察消防救護港鐵清潔食環致敬先，之後先至打牌

今次我撐你，班友捐到過千萬
工人死左就問候都冇

消防本身就有巨額恩恤金
使乜仲籌錢?
你話我口賤講都要講
上年迷你倉大火個遺孀
高學歷做政府工貿易主任
月薪加落去長遠都照顧到個仔la
仲要搵人放佢個acc no. 籌錢
佢真係好意思繼續收錢
有錢都畀啲窮嘅遺孀啦
仲要唔識得去cut 咗acc 兼
叫人唔好捐,
識做嘅就將啲錢捐返出畀有需要嘅人啦
人死咗就發死人財, 條八婆貪得無厭

轉移視線

修路工人我有捐架，喺蘋果日報果個咩慈善基金
但捐左又要話你知咩